結左婚無意中摷返ex fb ig睇仲係single，係咩感覺

旅行相
狗仔相
放題相
但就冇一幅係同男人單獨影
好似男仔fd都唔多個
做親都係姊妹

準備離婚

關你撚事

老婆： 琴晚我睇咗你手機，條女係邊個嚟㗎？咩話？你話係EX?今晚你唔使返房瞓

繼續享受單身

結婚果個 唔係你最愛果個
我好明白你感受